{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043993",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "맥아더키친"
    },
    "text": "大邱広域市南区明徳路34ギル21階では駐車できません。 近くや隣の有料駐車場をご利用ください。 営業時間は年中無休で、毎日12:00から21:30まで営業しています。 最後のキッチンでの注文は21:00まで可能です。 提供するメニューは様々です。 圧力炊飯器キムチチム/肩ロース(ご飯+卵を含む)は9,000ウォン、圧力炊飯器キムチチム/皮付サムギョプサル(ご飯+卵を含む)は9,500ウォン、皮付サムギョプサル村豚チゲ(ご飯+卵を含む)は9,000ウォン、チーズミニパネは4,900ウォン、でたらめな卵焼きは3,900ウォン、天ぷらの盛り合わせ2人(スンデ/海苔巻き/エビ)は4,900ウォン、天ぷらの盛り合わせ3-4人(スンデ/のり巻き/海老)は5,900ウォン、本物のスパム焼きは4,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "大邱広域市南区明徳路34ギル21階です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後のキッチンでの注文は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "提供しているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "提供するメニューは様々です。"
        },
        {
            "question": "圧力炊飯器キムチチム/肩ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "圧力炊飯器キムチチム/肩ロース(ご飯+卵を含む)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "皮付サムギョプサル村豚チゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "皮付サムギョプサル村豚チゲ(ご飯+卵を含む)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズミニパネの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズミニパネは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "でたらめな卵焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "でたらめな卵焼きは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天ぷらの盛り合わせ2人の値段はいくらですか？",
            "answer": "天ぷらの盛り合わせ2人(スンデ/海苔巻き/エビ)は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天ぷらの盛り合わせ3-4人の値段はいくらですか？",
            "answer": "天ぷらの盛り合わせ3-4人(スンデ/のり巻き/海老)は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "本物のスパム焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "本物のスパム焼きは4,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 365
    }
}